[DSE]收音機問題

想問下有無人用SONY S84
有個制係FM AM 同中間(MONO), 應該SET邊個?
同埋我發覺隻手一渣住部機就即刻明顯細聲勁多 係咪正常
另外有無人考果陣係左耳右耳一部

Mono
左一部右一部係試機果陣先會

Fm先岩 打錯

我個Fd上年考會咁
佢話就算其中一部突然冇聲都唔會miss

過往幾年耳機既要求:

耳筒的電線不可與任何麥克風或音量控制連接

infrared試場要帶只有兩個絕緣體(插頭得兩個線圈)既耳機

佢會唔會check 兩圈果d 唔係咁舒服

上年有收音機試場捉過earphone有咪/volume control

Infrared receiver好似要用兩圈，用三圈聽唔到/無咁好( according to eaa)

搵翻上年個post有人留言:
"我想問 我今日帶錯iPhone有mic既耳機
要去特別室 會唔會扣分"

咁你都嚇一嚇啦，小心為上

唔會
利申 考過5次dse

得鬼閒check咩

其實好少話唔比
但有耳機個啲駁落去係有機會出唔到聲
所以先要用返兩圈

有mic都唔用得？

唔得架
因為驚你部機識得錄音

用左有mic會點？
聽日想去舉報人地

見過人用iphone耳機都冇事 不過最好唔好啦